
                      Pelicula regulera tirando a mala, en la cual se nos presentan torpemente a un numero de protagonistas desorbitado pero que mantiene el interes gracias a will smith, margot robie y jared leto.
        
            